大家覺得港共政府有冇隱瞞香港既感染人數？

老實講覺得有
因為已經大幅支那化咗
支那要乘100
咁港共可能要乘5 - 10

飯聚集團 打邊爐家族